有冇人試過師生戀？

痛

暗戀個女先生就試過

係香港絕對唔會有

係0呀

諗起都嘔心